9900k 定 9800X

價錢差唔多，一個clock speed快d. 一個4 channel DDR4, 44 PCIE lane.

用得著44 pci-e lane咪9800x
用唔著咪9900k , ringbus + 高d頻率

9800X
44 pcie lanes

打機就no doubt 9900k

9800X 爽快使用中